<resources>
    <string name="app_name">Spoken English</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <string name="confirm">Next Quiz</string>
    <string name="scores">Total Score</string>
    //pdf 1 activity ================================================
    <string name="error_invalid_pdf_link">Invalid PDF link!</string>
    <string name="error_loading_pdf">Error loading PDF.</string>
    <string name="dialog_goto_page_title">Go to Page</string>
    <string name="dialog_ok">OK</string>
    <string name="dialog_cancel">Cancel</string>
    <string name="error_no_internet">Internet Connection problem! </string>
    <string name="error_invalid_response">Something went wrong!</string>
    <string name="error_invalid_page_number">Invalid page number</string>
    <string name="progress_loading_pdf">দয়া করে অপেক্ষা করুন! বেশি পৃষ্ঠার বইগুলো লোড হতে একটু সময় নিতে পারে!!</string>
    // pdf2 activity =============================================================

    <string name="loading_pdf">লোডিং...</string>
    <string name="no_pdf_found">No PDF found</string>
    <string name="goto_page">Go to Page</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="invalid_page_number">Invalid page number</string>
    //===========================================================================


    <string name="open">open</string>
    <string name="close">close</string>

    //=========================================================
    <string name="copyRightContent"> আসসালামু আলাইকুম। আশা করছি আপনি ভালো আছেন। আমি এখানে যতগুলো বই  দিয়েছি কোনোটিই আমার ক্রয়কৃত নয়।
    আমি এই লিঙ্কগুলো বিভিন্ন মাধ্যম থেকে (টেলিগ্রাম,ফেইসবুক,বিভিন্ন ওয়েবসাইট) থেকে ফ্রিতে সংগ্রহ করেছি। এখানে আমি যা দিয়েছি সবগুলো ইন্টারনেটে ফ্রিতেই খুঁজে পাওয়া যায়।  আমি এই বইগুলো
        প্রকৃত মালিকের ক্ষতি করার উদ্দ্যেশ্যে শেয়ার করিনি। আমি শেয়ার করেছি তাদের জন্য ,যারা নিজেদেরকে ইংরেজিতে দক্ষ করতে ইচ্ছুক, একটা স্কিল অর্জন করতে ইচ্ছুক।  কিন্তু টাকার অভাবে ক্রয় করতে পারছেনা।
        তাদের স্বপ্নগুলো পূরণ করতে পারছেনা। আমি শুধু তাদেরকে হেল্প করার উদ্দ্যেশ্যে বইগুলো শেয়ার করেছি। এতগুলো বই একসাথে অনেকের পক্ষে ক্রয় করা সম্ভব নহে। তবে যাদের সামর্থ আছে তাদের কাছে হাত জোর করছি ,প্লিজ আপনারা প্রকৃত মালিকের কাছ থেকে আপনার
        কাঙ্খিত বইটি ন্যায্য মূল্য দিয়ে ক্রয় করবেন।\n\n

        বিঃ দ্রঃ - যদি কোনো বইয়ের প্রকৃত মালিক মনে করেন আপনার তৈরিকৃত বইটি এখানে শেয়ার করা সম্পূর্ণরূপে বে-আইনী কাজ। আমাকে সাথে সাথে অবহিত করবেন। আমি সাথে সাথেই আপনার কোর্সটি অ্যাপ থেকে
        সরিয়ে নিবো। ধন্যবাদ।
        \n\n
        যোগাযোগের জন্য নিচের বাটনগুলো ক্লিক করুন।


    </string>
    //===========================================================================


    <string name="About_Developer">আসসালামু আলাইকুম।  আমি আব্দুল হালিম। একজন অ্যাপ ডেভেলপার। বাংলাদেশের দক্ষিনাঞ্চলে বঙ্গপসাগরের কোল ঘেসে বেড়ে উঠা দ্বীপ ভোলা জেলার মনপুরা দ্বীপে আমার জন্ম। বর্তমানে আমি একটি ন্যাশনাল বিশ্ববিদ্যালয় থেকে বাংলা বিভাগে অনার্স করছি।  এবং একটি বেসরকারী প্রতিষ্ঠানে শিক্ষকতা পেশায় নিয়োজিত রয়েছি।

আমি যখন ক্লাস সেভেনে পড়ি তখনই ভাঙাচুড়া একটি এন্ড্রয়েড ফোন ছিল আমার।  আমার সেই ছোট্টবেলা থেকেই মনের কোনে নানান প্রশ্ন উঁকি দিতো, কিভাবে এই অ্যাপ গুলো তৈরি করা হয়েছে? কিভাবে এগুলো কাজ করে? এখানে ক্লিক করলে কিভাবে অন্য ঠিকানায় চলে যায়। এই বিষয়গুলো আমাকে অনেক ভাবাতো। আমি যদি তৈরি করতে পারতাম এত সুন্দর সুন্দর  অ্যাপ! আরো কত শত জল্পনা কল্পনা চলতো মনের মধ্যে অ্যাপ নিয়ে। অ্যাপ নিয়ে কৌতুহল  আমার সেই ছোটবেলা থেকেই। একপ্রকার স্বপ্ন তৈরি হয়ে গেল, বড় হয়ে আমিও একদিন অ্যাপ তৈরি করবো ইনশা_আল্লাহ।

সেই ভালো লাগা থেকেই অ্যাপ ডেভেলপমেন্ট শেখা। না আমি কোনো CSE এর স্টুডেন্ট না। আগেই বলেছি আমি বাংলা ডিপার্টমেন্ট এর স্টুডেন্ট। অ্যাপ ডেভেলপমেন্ট আমার ভালো লাগা, আমার ভালোবাসা।

আশা করি আপনারা ভালোবাসা দিয়ে আমার পাশে থাকবেন। আমাকে সাপোর্ট দিবেন।  আপনাদের সাপোর্ট পেয়ে আমি আমার স্বপ্নের পথে এগিয়ে যবো ইনশাআল্লাহ । ধন্যবাদ সবাইকে।</string>
    //===================================================================


</resources>